你班道德撚咪繼續企係道德高地等輸咯

警察濫用武力，法師開技，你地屌話民意逆轉

721警黑合作，法師開技，你地屌過度宣洩暴力

政府繼續每日開記者兜圈，消磨我地士氣，法師開技，你地屌失民心

跟著政府繼續無下限，亂咁拘捕人，法師開技，你地又屌話影響民眾

搵埋武警公安入黎打人，法師開技，你地又屌話破壞場運動

好啦，到左今日

黑警用私家車拉手足
黑警混入示威者入面等拉人
黑警擺到明同福建佬合作打市民
見到對面已經冇曬道德底線
你仲企係所謂道德高地？
日日恥笑黑警同政府就可以贏？
話升級左咁耐，升級未啊？

E排次次發夢就係見住D手足比人拉
對面慢慢用更加無恥嘅手法對付我地
係咪仲要屌班法師用法術啊